廣東牌已經絕跡於屯元天

whatapp group 約都係九龍
屯元天 多數都打跑馬仔
係group問題 定 真係 大西北 無人識打?

想組個屯元天廣東牌group
tg: chikagech

九龍區有冇，想打